[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1934)

爽

學臣條柒頭

SLOW

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

拖肥

雷恩比番個全格我

聖伊天

兩個後備殺手

廢倫天拿射完一個門 即刻中場休息數錢
好撚波呀你

超人:愛記水晶宮9.5S 馬會CASH

聖伊天唔入俾人入啦

天狼星贏波上個post有lm既抽100

走數撚買乜輸乜

快手比多球

聖伊天 爭氣呀！

岩岩有冇人買左2:0波強 30倍

祝贏

愛記咁都有全格

天狼星我愛隊
買親佢都開對家,唔買佢就反底
希望師兄中啦

少有清泉巴

哈化對家
幸運X我愛羅全格 CASHED

學神眼濕濕咁

點解聖伊天咁撚廢

1. 愛華頓即場W
2. 雷恩2nd goal
3. 伊巴 No 3rd goal
4. 瓜達拉盤

以前成日去佢主場睇波

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區 -6.8k 目前活躍中

熱烈慶祝～最魚排第10

畢e包 贏到派 10 個500 ，頭20 抽10

LM

我

買佢盤好難中
但買佢FG就成日有奇蹟

lm

留名

Lm

我on9

聖e天絕殺

聖e天last chance

同意

咪住 畢爾包

針

我愛羅

特登同你講
你有FRD啦
快D搵佢一齊食狗糧啦

樓上驗腦啦

我了..好耐無食M記

留 幫手捐左去

jm9

完場先講 on9

伊巴贏到派林寶

聖伊天 快撚啲啦

特登UNBLOCK你話你知你有同僚

仲唔係我

聖伊天玩撚完

撚到成班cd rom
依招高明

全黑狗

邊撚過走筆蛇數

精工反CUP 派命一條

佢講下場
無理由講今日完果場既

點解會mon住post都唔知完咗

筆字貓

1. 愛華頓即場W
2. 雷恩2nd goal
3. 伊巴 No 3rd goal
4. 瓜達拉盤
5. Ac米蘭盤

訓

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區 -6.8k 目前活躍中

玉九孫巴打好快手

天狼星咪撚半2全2

愛斯1.5大好吸引 入了

艾夫斯堡 2-0 辛斯華爾

拉素 點解又係差一關 我想返身阿

快用外掛狙擊條撚樣啦

ja ga

屌你老母賓艾化射撚走我全格

呢到好似矛人色我

玉置巴

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 賈賓菲加無賓州#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

封左佢唔會L錯M

臭格足球會！

挪超好似好耐未gel過半大

打狗你我有責 -6.8k找數未

老實講真係好欣賞雲加唔認命個種風格
你唔繼續出我地就無得笑

笑死 次次都即刻負評 仲聽話過我屋企隻狗

笑你老母咩櫻花仔

卡馬亞 1-2 諾高平

書包先係 又講得笑

奧特反cup 頭十抽一含

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

兩大走數狗同時在場 波PO巴仲叫波?

屈撚含

On9平咁勁

爭咩 2個一齊繼續PLZ

法甲角球真係比狗賭
6. 5B又差一角
賭左咁多次法甲角球一場都冇贏過
好心就冇撚開啦

波台走數狗

撚職乞真係無人性

瓜瓜FG

買細咪得

早晨各位!

走數撚 事後撚綜合討論區

耐冇上來，唔g追擊邊個好了。
記得之前有條窮撚學資狗好撚肉酸，賭500 都拎出來哂命

聖伊天和波抽三個幫我含

一齊叫波 講完派又唔撚找數
仲衰過D職乞 唔明你地仲係到叫波做乜
兩隻走數狗係晒到

呆萌suga

唉屌你老味,又比雲加撞船,我個盧保斯呀

佢仲有個分身叫咩 狗會通緝犯

睇怕其他巴打都係唔會理
一齊做假膠走數狗仲好
走數事後當道

天狼星

明明往績就多過7角
硬係要開6角
兩隊傳控同學界有咩分別
唔夠十腳又控甩
睇開英超睇法甲真係唔慣

波po已變

一早話咗法甲角細

Demo飛

仲有個話輸左借返黎既學費
日日上黎問美斯借錢比佢返身
果時好似個個都吹奏緊美斯

拉素2-0 輕鬆CASHED

緬恩斯反CUP派

SAME

me

ME

以後唔賭法角
真係輸鳩死

派狗糧1粒

富全巴 d角水要跟

費撚無角球買
呢場起碼12角

天狼星goal
我了

特利堡 1-2 天狼星

重溫下先

羅巴玩返波？

天狼星GOAL啦..
等抽獎

候爾斯卡

伊巴贏波派一個500

西班牙人比人禁屌

大波收錢 等抽獎

一齊派錢一齊貼事後

天狼星cup
有人要派

gchi

屌你老味雲加

派$1

廢撚咁多連c

弱智仔

連登燈神最後希望
Davesaves
全黑木偶
再挽手一次
旅行安家必備良藥
噢買角

有無漏

屌你老味比我追返條數! 我一定大大力咁派,臭閪雲加阻住晒

真特半細派一個100

我了

今日買馬針買波
唉 已經針左幾日

#？

找數再講

加柏勁撚到

慕遜加柏球迷區

999

加柏勁正氣..

廢撚入未

贏多一球派1000

慕遜加柏 2-0 緬恩斯

西班牙人 GOAL

愛g goal

真唔真啊 未比你派過

侯爾斯卡 0-1 愛斯賓奴

掛住睇德甲唔記得買愛滋佬fg

又狗糧?

都有1.8水
1.5大一定開到 建議買ng

半3全11ok?

唔派外掛狗

lm 求起機

連登燈神最後希望
Davesaves
全黑木偶
再挽手一次
旅行安家必備良藥
噢買角
九九重陽

頂到完場抽

gum mo fd do la 88la diu

艾夫斯堡比多粒

同路

其實狗會想點 成撚日療封

全黑變左燈？ 佢之前買亞洲波好準wo

5555555555555555555c

鳩

盧保斯 1-0 哥達拿查拉

費倫入未

always done

富全兄會唔會補飛

廢撚又玩90先入？

華拉倫加唔入比人入

加柏8.5s

加柏3-0

3-0輕鬆

慕遜加柏 3-0 緬恩斯

慕遜

筆蛇我了

侯格辛特 2-0 奧特格寧蘭

黑手黨你咪撚係度扮野呀 全世界都知你d衰野呀

入夠啦屌 停手

慕遜正氣到

加柏 9.5s 8.5s

費撚..

救得一個得一個 即場 西甲 下一球 愛斯賓奴 + 無入球
重心收息
34年盤手經驗

屌你足球會又針 仆街

1g2a
假世三勁到

角細GG

大左6年

瓜啦瓜圍屌唔入比人入

奧特玩撚完，屌

奧斯坦德 0-3 真特

28年係我下屬
我係上司

奧特假波反cup ok?

做假

好撚難入..

天狼星巴打可以開始抽

MISS?

派我未 筆蛇

1:0

糕

1-0

費撚goal

費倫天拿 1-0 卡利亞里

廢撚 再入呀賤狗

佢地派再講

40

屌佢狗會 廢撚成撚日封 買唔到FG

慕遜加柏 4-0 緬恩斯

主其他gel

4-0

你走數 貼下清爐先

克拉斯諾達爾 0-1 塔利克

ccc

Dllm 入咁多做乜

緬因咁都cup到我抽10個含

留email唔該

email

客其他要了

比信箱得唔得

唔想比人起底

留地址

洛辛玩互炸

又中cd rom

寄過去

EMail

Tg起咩底？

我要角！球！

真人相掛

學生隊 1-0 圖庫曼體育會

華拉倫加比多粒

奧特反cup + 利尼 win 抽 3 個100

巴打唔留重抽ok？

會唔會睇到電話number

留定名

唔會 個user名任改

柏加ng仲有無人追

35分無反應重抽

一係留tg啦

支持重抽

9.5
8.5

走數撚綜合討論區 LM

50

ar 睇錯

廢撚

費倫天拿 1-1 卡利亞里

慕遜 妹 ? 主其他巴

費倫叻仔

澳門28年盤手重心
國米盤

輸3k 求安慰

慕遜成日封
驚撚到

場墨超主隊得2次危進就入左

跟，對家！

Dllm 廢撚 過關差佢

我輸左30k

廢撚走盤ok?

柏加主其他啦 唔洗留力

我輸1.1K

小弟 由儲蓄10k輸到依家得返1k

On9 馬會

我發覺少波既日子易度 一到星期六日成日連針

係......

我積蓄呢個星期輸哂 唔玩啦我

我輸親都南美波同朝早波

買國米會勝

廢撚又撚賭仔

靠12碼入 廢撚走盤凍過水

明知山有虎

是日心水：白蘭恩+國米 2x1 對家！！！

跟！買對家！

卡里派錢盤黎

是咁的
早排開始入黎賭波
見到有人話派

我想問下
唔係應該話派會派既咩???
點解會係2個人走數???

定係我可以要求到多D巴絲打追數?

完左場先講丫笨

準備重抽！

我操左28年盤
擁有1903年 至 2018年 database做big data support我買國米

西甲25細點睇

GUN

cd rom冇反應正常

奇秒陣間會直播國米咁撚正

任嗌架喎

你太年經了

德甲角大6.5足水
40000

下一隊無入球 + 客入
一定中 自己分佈注碼
利伸盤手

Tina jump

有緣相贈 唔講太多
怕起底
亞洲最強盤手得幾個人

輸撚左10K
買波真係好撚嘔心
買角細補5分鐘連角爆
角大差一角/輸波唔輸角
點撚樣賭呀
賭到好辛苦，好想死

卡狗贏埋ok?

心水一場

買國米救全家

重抽我了

我廠

我都係唔 成日差一角 真係冇運
買馬又輸買波又輸
一輸就想追 又大注輸

不,會中我
我愛隊天狼星會支持我

卡利贏埋啦 還掂都唔 贏

查內爾打垃圾都1.8咁好分
真係弱智都識買
主隊係慈善盤

諗定聽日果d點買好過

重抽

一係戒賭
一係戒即場

愛滋佬ng中

侯爾斯卡 0-2 愛斯賓奴

Me

一定要我

4x1差費倫 快入1粒

見到d走數狗輸錢好心涼

屌你華拉倫加比多粒啦
3串1大波最後一關

Offside

廢撚88

0-2 塔利克

一買主ng

唔夠兩秒就輸撚左

呢個月輸左成7k

想死

正確態度

米蘭打比大波

咩黎

我用左1個月時間，鑽研了一個程度，冇90%都有80%勝率。 我用哂所有關於足球既資訊所造出來既結果！相信今晚可以大顯身手。

電腦分析：白蘭地+國米 2x1 （對家 ）

VAR

巴打留tg

我啊

Tina?

西甲

炸完自己入

愛g炸

炸

多謝巴打

你個名了

無事喎

見到人地咁玩，我都玩咪一份姐

未輸

挪超大未

得愛記 赫根正氣 好難賭

Hi

炸左又點
贏硬
遲早入

Tina廢到

即場tina大波

愛g ng抽一手足派我100

德甲有角未啊?

我派

凍過西水

66666

留名派我
機本上中硬

入返粒先

即刻6c

臭格開到2.5b 頭5抽1 派$350

費撚入波ok?

ok

差唔多入

比多2C OK?

打錯$400先岩

頭先6.5大去到5倍

開到先算

即場和波之選？

買左8.5

買一萬都變5萬

再留

7c
多謝女朋友巴

7c
雞巴收錢

勁

比多1C 得唔得?

我知呀 但係4球都無

跟左
利串 9.5 8.5s

候格

好波 加柏爆完我個細波就停哂手

得左

勁雞巴...跟兩次都有得收

8c了

8埋

大波吹走左

10倍7.5goalllllll

9c

8.5c 10.5倍

9c dllm

Ok giveu

謝支持.,..唔屌唔刷,屌完3連角...

笑死

比甲 亨克又唔見佢開到大波

10c

入未

10

4連角屌你老尾

10C

禁平安鐘了

Thanks 羅巴 溫緊mid term 本身見4:0死心無角 無啦啦連還角

五連角

爆

5連角屌你老尾

-1c

羅巴

連C...連到長封?

唔屌唔刷角
屌完5連C
德甲叻仔

賭咗年幾第一次見五連角

米蘭打比角大咁順攤？

係咪又學阿特蘭大班撚樣咁

唔補

要針了 咁都輸

莊家落左order

岩岩好10角 收錢
笑到仆街

最勁我見過美職7連角 幾年前

嘩 無補時

屌你老味10.5s都要平安鍾

岩岩邊位凍過閪水巴打去左邊
你講完就5連C

臨尾係咁刷差d爆10.5s

Hi齊齊收錢

無補時都5連 要撐緬因斯了

有冇人派 輸到仆街

我愛球證

殺完角細即吹雞

愛滋佬唔入俾人入

戇鳩 原本針10K
依加贏4K
德甲好波 臨尾刷左5角唔洗針

ISEE

喂, 咩事, 買左9.5s 頭都gel 好埋, 咁都輸

星巴加持

洗頭啦

屌 我都係

我屌, 水費都蝕埋

好彩買大一個中位數

買左牛雜未?

小星星 今晚執幾多

唔信 貼黎睇下

嚇到我,見到個APP係咁彈加柏角球出黎,6個刷到10個

愛斯狗都係要入

愛斯入多粒開大

假波中既XO

屌你我買角大個時又唔見有五連角

我了 西水幫到你

屌你老母德甲5連角
含撚啦

貼埋圖就連上網費都蝕埋

長期輸 未撚贏過

365 頭先角球一早無得買 原來真係知爆角架

你個名

廢撚補幾耐？

任派任嗌囉

西水巴加持祝福5連角

唔通真係有ORDER

2點有冇水

即場角只可以平注買一注
或者戒即場

你買咩係咁輸 買你對家ok?

搞唔掂 都係休息多陣

仲有要加持

Luka今日都羊唔少啦

唔好再提 我買左你大波 同我半2全2

垃圾廢撚 斷我過關

我都係差佢

岩岩好開晒10.5b/11.5b

tina同加柏揀左tina都覺得自己on9

史達比克FG

有名你睇 想佢入佢唔入 想佢停就入多粒

+1

全黑巴打留TG 聽日派100比你 咁到執到番黎
好滾動

針淨一注 A米 祝各位好運

任嗌架喎
全黑狗

阿木留TG 聽日派 好滾動 咁都唔輸

屌下佢

西甲係咪玩野
4.2 主NG跳3.8再跳4.05
點都唔比人買

多謝你啊

+9都無絕殺

siu_ming

有絕殺+3 都拖到+9比你絕殺
無絕殺踢多90分鐘都係無

小明

搞咩封盤

補時不入波
補來幹什麼

愛賓封咩

終於有收入

今晚好邪 買乜都唔順
買棺流下盤 就連續兩個12碼夾硬打穿佢
買哈化就同我和
見今晚咁多細波 就買加栢細波 估唔到今場就同我炒對家

西甲主要入了.跳左幾次賠率之後封埋
買左5分鐘都買唔到主NG

屌你老咪5連c, 我已經諗好唒下場allin 雙米角大.
依家訓得啦

燈力不足

廢撚 1:1 FT sosad

tina針得

又慳返d 錢, 愛之佬好穩陣, 主唔會入, 買no goal 好d

頂你 自己超連結埋啦
唔想揾呀

不勞而獲 大富大貴
飛燕盤💕
咸美盤❎
搏洛尼亞盤💕
波爾多盤❎
亞特蘭大盤💕
拉so盤💕
E巴盤🍺
雷恩盤💕
愛華盤💕
候格盤💕
利尼史特朗盤💕
費撚盤❎
瓜達盤

換人都封

跳左幾次賠率好鬼
4.2>3.8>4.05

愛知 ng

屌你學生隊,咁都頂唔到

賠率尻跳, 不能盡信

好啦信你啦..咁買AC好過

買左no goal嚇鬼死

咁多連登仔買AC 係時候買對家

西水一直加持你

冇人買國米

4串5買左學生隊主勝,90分鐘絕殺追和DLLM

連輸幾口敢allin

追返個本竟然唔敢買大

留力歐聯

國米11.5b allin既話 博唔博得過

國米好似勁啲

參考下阿特蘭大

ac 果場角大好過啦, 求其奇都有10.5b, 我冇錢買應該九成中

我ALL IN左

角米有啲怕開唔到11c 上次兩邊冇錯係開到11c 但再上次係7c

國米3日後去作客踢歐霸
A米4日後主場踢歐霸

A米似唔會留力喎

朗尼隊有無得諗

1-2 ok?

你夠旺 我就一樣allin跟你

西班人？

星星 10.5中左搵我

Yes

不了

做咩咁傻買主隊

太貪心了 以為會入一粒

一陣貝迪斯掂唔掂

清 你買左幾多

主隊廢到嘔喎

掂

200 next goal

No goal ar

建議你諗定下場，都係200 仲有得追

邊場

收到了 清

聖達菲聯幾抵買

踢歐霸

認真，如果仲有錢，呢場叫都廢事，有睇波就知

職黑！

有無水

不嬲係。你派我未

有冇水 大佬

買左西仔no goal 2:30仲睇緊

國米手足

性病飛w

好 1.3收息上

好過放係銀行

暫時，小阿+國大

好 入$1000

國米角大？

製角米蘭

係都你派我

頂住！

等即場角

0300有朗尼神

聖達菲聯有冇同路

1000上1萬:
11.5b

呢樣我奶過野

有

準備叫角 再上ifc

有，主隊連個隊長都傷鳩埋

講到國米咁多隱憂咁

角球只信超人

有
FG

國際米蘭
利伸澳門操盤二八年

Gun！！！！

買個A米半場2-0叫下先

唔差在整個-1

ok, 派me, 半場7,8c 走唔甩

想跟星星！

過關 半場主客和
3X4 星期日 57 國際米蘭 (主) 對 AC米蘭 (客)
客 @ 3.30
星期日 59 貝迪斯 (主) 對 華拉度列 (客)
客 @ 5.40
星期日 60 尼斯 (主) 對 馬賽 (客)
主 @ 3.45 $

+9

腳震了

吊 仲要頂9 mins

逼害

比客入 乜都冇了

咁博呀

計緊數殺大定殺細
客就勝硬嫁啦

聖達菲聯[-1](客隊勝)

蚊注-1 大注客

又係時候買對家

西甲補到角大

星星咁快針晒？

刷到角大先完場

角大黨大勝日... 臨尾係咁連C

都無即場角

gogogo

客罰球入埋就好笑

迫害角小

愛滋佬收哂order唔撚攻兩粒夠

愛之佬係咁

米蘭打吡>其他所有賽事

買白蘭恩，震過貓王，對家十二碼唔入，幾球中柱

角大針

貝迪斯[-0.5/-1]

做做D FD準到

Gun了！！！！

對家入左又越位

我都係禁話。驚到震。有無人睇緊現場？

頂撚實

正常輸緊4:0

求白撚聖達菲fg 炸完對家入

聖達菲1-0

FG

唔理。最緊要頂實

聖逹菲

角大已死

尼斯 富明尼斯 彭美拉斯有冇支持??

球探有視頻直播，唔係洛失分都唔會掂呢隊

富明尼斯 彭美拉斯

米蘭fg ac

聖攪掂 差白撚 快入

哥達絕殺 杯佢ok?

搵到了

Ac威脅大啲

彭美 尼斯危危地

和波

角大玩完

查內

角大苦主

國米goal

國1

國米！

offside

中

我跟左allin

Offside啵？

半0-2針

炸了

好耐無見，買左國米？

風

100% ac fg

-11C

炸完對家入?

兩日無上 面目全非

舊個班唔見哂

針晒

國米 Goallllll

依排我旺呀~
今日買10場盤全輸
買馬3x4頭2關過哂臨尾個關差一名
萬幾飛走左

56K?

好掛住dodo 見佢啲心水同我一樣，想一齊叫

睇緊酒吧

你買好大咩 瘋狂吹奏

馬會開咁多場波輸撚死人咩

好多波台巴打都棄咗po了

你d事後呢？

500萬國米盤

豬哂啦

無賭真水所以無上波po一齊叫
係清爐鳩up

國米20分鐘1c

針到輸哂 仲唔棄咩

-10C

-9C

三千sir

事後sir就真

紐約紅牛 富明尼斯 紐約城上車

會豬

馬賽定尼斯?

本身想即刻分析下
但馬賽今季都係慳返好d

我都係縮係我tg到9up咋

他不來了

係咁訓

-8C

白撚。頂唔住了
今日又針 5k

今日可以話係波po既大針日

跟左做做史達X查FG,準能到

靠角米單邊刷

白蘭地最撚衰就係俾個假希望你

DC同銀河唔該開-1

笑撚死,雲加秒爆2.5S

5分鐘3球

Fake

點解唔係白撚入先。差幾分鐘
搞到輸fg dllm

獨立隊盤有冇同路?

依場買左客盤心臟病
追返一粒即刻比人入返一粒
要炸

因為我同做做買左史達FG

救命。點賭。點追數😔

Ac goal

又炸

要追幾多

炸完又炸

俾我中一次OK?

炸半大cashed

買白蘭恩輸半已經當贏

炸上炸係咪會no goal

-7C

以為2:45開波 買唔到國米盤 開波求其買100蚊 國米贏 希望聽日有早餐食
訓

半和頂實

今日咩事？今日買啲波炸左成4-5次

一早當輸左

G Chi

嚇撚死我
國米黨揮手

球證啲走位

1x k

貝迪斯角角角

-6C

爆到仆街 唔怪得馬會唔開即場角

推緊落去國米角度，但冇從入手

貝迪斯0:1

嘩屌，好睇買左角冇買盤
輸緊一粒

上場主12同客9角 輕鬆角大

ac goal!!!

DC 1-0

國米半和炸2球先收錢

初盤大就開硬既啦，係睇下可唔可以汁多注

國米黨揮手買左200國米盤

電話線睇波？

朗尼

朗尼隊goal

郎尼易到

韋拿唔掂了

國米x馬賽 fg

國米offside

咁又唔好，客會好快入既啦

死肥仔真係好撚勁
點解銀河個件咁

非國米黨 但支持

貝迪斯8c

神射手第二

做左唔知幾場英雄啦
馬會唔開走地正狗西黎

國米炸！

17年盤手重心 即場國米勝
救得一個得一個

想要雲加清爐
求手足share
清爐要一條就夠

38定17

哥倫布機員7連C

馬賽作客

過關 半場主客和
3X4 星期日 57 國際米蘭 (主) 對 AC米蘭 (客)
客 @ 3.30
星期日 59 貝迪斯 (主) 對 華拉度列 (客)
客 @ 5.40
星期日 60 尼斯 (主) 對 馬賽 (客)
主 @ 3.45 $

A米唔炸就肥仔

@wengerwinwinwin

入左啦

CLS.. 角大黨笑到

白蘭地真係CLS

做咩

馬賽10.5b

練心波

@schoolbaggod

火炎可否追和

好憎佢。點解唔正氣啲。點解要俾人入先

3點前冇半大
3點後半大易到

係未痴撚線 又秒入

白蘭地頂實

雷斯半主

-5C

屌,入角又封

華拉度列gel頭

易到7角

-4C

8角

雙米角大根本派錢波黎

入唔到角手呀

輕鬆

國米入埋就好

馬賽1:0

13.5B 有幾多買幾多

跟！

一買即停

跟!

針一條飛 羊一條飛 唔上唔落

中硬 唔洗膽心

角米勁在刷起上黎十分鐘2,3 個c 係冇難度
所以停廿分鐘角都唔驚

真 你買左咩

轉軚買國米fg

角細

朗尼隊派錢波無買到
唔緊要仲有西雅圖

德甲十年一次5 連角爆左我角細, 乜都冇得買

贏撚硬

feel到劇本了

洗完頭沖完涼聽朝好開工入錢

班角大已死 追朗斯角大先

-3C

法乙咁小開角 今次開10.5

輕鬆9角

10了

-2-2-2

-2C

你話我兩邊撐哂,會唔會no goal?/

等佢下半場一開盤9.5入

?

國米快入

唔刷夠角唔俾入

似係國米1:0
利申: 9up

Sor 尼斯先岩
馬會有走地

先輸一條

屌佢我已經買低水1.55, 9.5s, 咁撚樣都爆, 仲要0 補時都刷得爆, 跟住冇得推雙米角大

嬲尻到我飛機都冇心機打

Same呀星仔

我就唔買b 啦, 馬賽唔撚刷

法甲平注角細點輸

唔打飛機點嬴大錢?

-1C

依場真係笑死 馬會仲唔關盤比人買

打吡角大真係派錢

ON9 多撚多半場炸兩粒

AC FG

角大黨

賭仔心態好小買細

成班係到GEL

俾多個我訓教啦

gel

會唔會真係無入球完場

唔好GEL住先啦
仲有好多買左13.5/14.5

唔會~都幾肯定會絕殺

A米下半場冇中過龍

所以咪小人買法甲

一買完角細停角停到8x 分鐘
入廁所gel 緊頭剃緊鬚, 跟住比分網彈出
6c : 冇問題wo, 臨尾係要俾佢刷1,2 個角
7c: 大把quota, 唔撚驚你連c
8c: ok, 3 連, fine, 大炒緊4:0, 德國佬唔妨補時補得多, 得返1,2 分鐘, 輕鬆頂
9c: 我屌你比分網壞撚左? 唔夠廿秒就一隻角, 頂撚住呀
10c: 一定係比分網壞左, 開365 睇下先. 我屌你老母!!!!!

80 分鐘打後3 隻角走唔甩

而家比啦,我想早D訓

睇字都笑左

再唔比角就真係凍過西水

貝迪斯仲凍

我fd話中11.5s派600派3個 有無人留名 哈哈

停C間

換走左刷角機比列鍚

每一個200

無可能 11.5s

國米入未

唔爆永遠退出

大家GEL到AC救角

我買左半客,不過3串4斷另外2關
中左最高水果關

隻角救得幾靚
多謝大家

唔通角細

唔會11.5s掛...我輸仲要幫佢派$...

仲有12.5你買 咁驚咪買角細

抵買, 臨尾到a 米刷

365派錢

唔撚係停咁耐11.5都要死下話

無入球完場了

比多1c我地都咁難？

連登又嬴一仗

貝迪斯分啲黎

11.5都死？

又GEL死左

貝迪斯讓半一,siu4

a米刷味

會補幾耐大約可能

國米入粒一秒球迷

準備開刷, 12.5b 要上船就快

12c

12c 11.5b驚險達陣

買左幾多all in

兩邊FG買哂佢

話咁快12c, 船又開走左了

1.9派錢咁派

2萬

Icardi carry

都唔知驚咩 a米刷硬

咪啦

依家要a 米唔刷, 角米刷兩隻先輸, 大佬點輸呀

2x1 11.5b 頭關gel

13

13.5準備玩完

我入波了

13了

買角大都驚不如戒賭

買國米FG先

心靈投注真係永遠分析得最準, 你老母

馬賽10.5b 差幾多/

3

買唔到永遠最準

國米入波啦屌你老母

有冇人買左阿婆波 郎尼神

依場點gel都唔會爆